+++
date = '2021-02-28'
slug = 'a9bcb3df37e8541ecef3e99b6fa75ec7'
tags = ['twitter']
title = '"... esta iniciativa no resolverá la emergencia que tenemos en'
+++
"... esta iniciativa no resolverá la emergencia que tenemos en estas semanas: con suerte y si todo marcha como se imagina, los primeros lotes del principio activo comenzarían a elaborarse dentro de alrededor de un año y medio"
